有理由相信由612開始全部所謂暴力由警察自篇自導自演

既然佢地今次咁明目張膽混入示威者中， 咁巿民係未有理由相信由612開始全部所謂暴力由警察自篇自導自演！

推